直播【721一週年｜追查白衣人】 古惑仔大搖大擺X記者 鄉委主席：不服從就藤條炆豬肉

#藤條炆豬肉 #鄉委主席 #壹週刊

【721一週年｜追查白衣人】
古惑仔大搖大擺X記者 鄉委主席：不服從就藤條炆豬肉
(壹週刊 Next)

壹週刊 NEXT
555K subscribers

推

d牛屎佬黑社會真係忽上腦
冇做過怕咩俾記者追查?

元朗佢地塊banner寫係邊個投訴我地潛件？
笑撚咗 犯法俾人舉報仲聲大夾惡